（拋磚引玉）入黎留低你最鐘意嘅明星

磚：
SanaBB

洪永城